有無人同我一樣 食親野都好易肚痾

金拱門一定肚痾 基本上食完15分鐘左右d屎就奪門而出
大排檔 茶記食完都會好快想痾
朝早飲完杯齋啡又痾
有時食完野坐車番屋企個肚會痛到卷埋
係食d乾淨d既餐廳先唔會有事

有, M記有時會

食完一定肚痛既有:

1.香口膠 (薄荷)
2. 凍0茶

係咪腸易激綜合症？

一日起碼屙兩三次屎
有時食完野又好快想屙

可能係

想問 係咪全部都好瘦 食好多野都唔肥
我一日食好多野 茶餐廳食碟飯清哂
再加三文治都得
但得100磅

睇西醫啦

有咩方法好返d 好影響正常生活 拍個拖都要人等我半個鐘去廁所

我另一半已經慣左我成日要痾屎

男人100LBS? 好X瘦~

試食益生菌
再試下飲健身粉 (Gainer)

我都係拍拖經常肚痛
去旅行都驚無廁所

但我去旅行係痾唔出屎
上次去秦國5日 我5日痾唔到 要食瀉藥
但一番到香港就痾到仆街

腸胃唔好。睇下醫生啦
咁搞法 好唔邊方便

好唔方便*

岀親街食 食完5分鐘內必要搵廁所
醫生話我對味精敏感
再加埋飲完牛奶 奶茶 食油嘢必痾
基本上唔會有便秘情況岀現 反而係一日痾3,4次抹到流血就有份
朋友話羨慕我咁痾得 真係你睇我好 我睇你好
無廁所起/條隊長過嘜而又勁急個時 真係好想講粗口

利伸： 絲 長期浮游110至120磅 朋友話我勁撚排骨😑

勁似我 不過我係食完半個鐘至一個鐘就會開始肚痛 想爆石 不過又舊年開始食益生菌 以家肚痛減少到一個月得幾日會咁樣 舒服好多
你可以試試
腸胃得差搞到咩戶外活動都唔敢做

有無邊隻益生菌好推介？
再咁落去真係忽必列

森下仁丹
今年二月食到以家 食完幾個星期情況會開始平穩返無咁易肚瀉

等我都買黎試下
成日出街都肚痛好鬼煩

係 堅心同感受
上官網網買喇 平啲架 萬寧都買得 不過貴得黎搵笨柒

唔撚食得譚仔
以前會望住啲friend食 依家我喺度佢地都唔食了
飲奶 打邊爐 食啲好油嘅野即屙 仲要屙到仆街
個垃圾腸胃搞到我出街一定要搵定廁所先
成日要人等我屙屎真係好撚尷尬 我都唔想但控制唔到 有時冇食啲易屙野都會屙

不過早排唔知做咩一個星期冇屎屙 之後醫生開瀉藥

一日一支益力多